【無恥】央視批評「寶礦力」道歉尚缺誠意

香港反修訂《逃犯修例》運動持續，有網民發起抵制廣告商在無綫電視（TVB）落廣告，星期二（9日）網上流傳寶礦力水特香港官方專頁在Facebook回應網民查詢時，稱因目前社會情況，已由上週起抽起在無綫的廣告，並促請無綫回應公眾關注，獲得不少網民一致讚好，並「入貨」以示支持。

負責寶礦力水特香港經營事務的香港大塚製藥星期三（10日）發聲明，稱「對於7月9日的回應引起不便，真誠致歉」。有網民認為該回應是「跪低」。

官媒央視今日（11日）發表微博，批評香港大塚製藥的致歉聲明沒有誠意，只是「表達求生慾」。

香港大塚製藥星期三（10日）發表道歉聲明（圖片）

微博批評，香港大塚製藥發布的致歉聲明太輕描淡寫及沒有誠意，「這哪裡是道歉來了？分明是表達求生慾。」

人地道左歉啦仲想點，大家要重新上路架

誠意？跟特首學㗎咋，仲想點啊

佢係同香港抗爭市民道歉，
因唔夠貨，令好多人搶購

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘